香港連UBER都唔合法

日本連airbnb都唔合法

得支那被合法

但可以喺電台賣廣告?

一直以來白牌就係犯法, Uber 何得何能靠唔收 Cash 就合法.

唔係有錢請律師就大撚晒. 你黎香港就守香港規舉.
比 Uber 入到大把大陸公司可以美其名無視香港現行法律或姐走灰色地帶就得?

的士狗點衰都好, 點解唔由剷除的士敗類做起? 點解唔裝 Cam 有投訴即睇, 如果係的士狗錯就執法如果係乘客錯就反告誣告得唔得? 警察政府各部門唔撚做野成班人就唔理一於當 Uber 係救星.

Uber 自己控制車數, 幾多部係 Uber 無人知. 馬路就係得咁長, 政府控制幾多部公共交通車輛係路到行. Uber 點管? Uber 有無限制司機開幾耐車? 有無限制幾多部 Uber 係路行以補障司機? 有無理你係香港定九龍再派 Job 比司機? Uber 車費一忙就爆升重唔同你講貴幾多, 又點計?

AirBnB 都比人剷緊令業主唔再長租寧願續日計同埋帶動整體租金飆升. 其他負擔唔到既就要搬走. AirBnB 無理會租客同業主背境, 外國爆過多單對業主同租客都有損失既又點. 重有你鄰居係 AirBnB 每晚有唔同既 Guest, 鄰居有無得反對你做 AirBnB?

成個諗法同班商家話請唔到香港人引入大陸仔一撚樣, 短視到極端自己毀緊自己長城都未知.

屌你老母
日日返工都見到d的士揀客
成日截唔到
每隔一陣又有黑的上報
一定要有競爭先先有進步
就好似高登咁

一個獨裁國家竟然仲開放過我地

琴日頭條頭版廣告
睇唔透

美國日本連買倫敦金都唔合法

的市牌成百萬會比你咁做??
諗下都知既得利益者大晒

過時就要您去修改, 而唔係 "您地唔洗怕, 衝去犯法我幫您頂."
法例過時係邊個做標準? 除非您話有 sunset clause 唔係我諗唔到有咩法例係過時. 不過無錯, 只寫現金取酬就真係過時. 家下 Paypal Bitcoin 乜到得應該改例.

比個人 (Individual) 劏就有問題, 比集團 (Corporate) 劏就合理. 不如 Google 下 Uber Overcharge? 以前 Uber 同您講幾多倍, 家下就咁比個數您. (當然仍有辦法搵倍數). 到底坐地起價, 特別打風日子我地屌柒的士狗既野套係 Uber 到岩唔岩?

其實當年點解限白牌?

現行關於出租汽車的法例在一九八一年實施時，主要目的是將當年的「白牌車」合法化，但在簽發出租汽車許可證予當年營運「白牌車」的人士的同時，避免無限制地簽發許可證以免助長疑似的士的運作、甚至影響其他公共交通工具的營運以及令道路擠塞加劇。這亦是運輸署署長（下稱署長）行使發證酌情權時的考慮所在。

[/quote]uber係紓緩左香港私家車空置率太低
的士數目唔夠，仆街司機揀客，仲有打風call唔到的士既問題
令資源可以更有效地利用
成個社會都受益，唯一損害既就係的士牌持有人 [/quote]

香港有幾多車?

2016 年 11 月 53 萬部私家車. 平均當 4.5m 一部. 一齊排直就有 2,385 公里.
香港既路有幾長?

截至 2016 年 5 月 - 2,101 公里.

香港唔需要私家車, 相反係要減小. 更應該係大眾交通工具著手例如鐵路, 巴士小巴. 屋空置就係大問題, 私家車空置本來就唔係一個問題. 相反越小私家車係馬路就越好. MIT 最近有個研究就係講減小的士而推動共乘.

Uberpool 亦都係真正共乘概念. 但係 Uber 唔會限制司機數目, 開住窗開冷氣再打邊爐. 車輛係路上減小就會令馬路更有效率.

香港車牌無開車限制, 但係未有 Uber App 前因為科技做唔到而令人對犯法卻步. 家下有 Uber 比私家車司機有方法賺錢. 令本黎既 "死車" 都會出黎兜.
您知唔知咩叫的士? Taxi Service?
一日有的的士都未取代左, 但係佢同的士本質就係一樣.
Uber 本來就係的士 App, 家下既 UberX 同的士分別就只係唔可以係家叫 (Hail).
您講既對您黎講係無錯, 您比得起錢就可以將比唔起既排劑而您有車錯. 心態我好明白. 要講住食飯, 再打

開咩放 想食埋人地條水咋